New Balance 吹水區（19）

繼續

近排先落坑 入左對993GL同997NV
順便問巴打有無work pants/cargo pants推介
睇左幾間網店唔係偏貴就cutting怪

有對US9有冇人有興趣

carhatt wip

990bb5 點襯好
有冇咩ideas / 邊到睇人哋點著
灰色見得多 黑色少d

官網買？唔想幫襯IT 有無邊度平少少

但以$6~800 個cut 同料 算唔錯

GU cargo pants $179 我覺得都okay

如果呢個range okay啊 不過見有啲成千銀

Thanks, 去望望先
之前U記整左條我覺得都唔錯

上年double park 買，印象唔過800 ,抵過買wtaps 既...

等緊2020 1300jp

希望正價買到

我都等緊，巴打正常幾月出

請問993,991,990v4 邊對係比較闊身 唔slim

993

2月

唔係話唔再出咩

991ngn 1250

我都想知佢地係邊訂
990v5 佢地可以平咁多

想買對990v5 grey ,除左joes 仲有邊到有

謝謝

+1 想買993 991 v4
但完全唔知點入手
出面D鋪冇我碼

想係Jxx到入手對990v4但得返2a頭 我想買下要買大幾多size

問下

想問如果著576跑10k有冇問題
印象中佢好似係for 跑步用 🙏

正貨
Second factory，仲要係2B頭

又crossover

好柒

柒到呢
但如果出，之後d人都係炒

佢死都要加個熒光綠tag

咁多色唔揀，係都要螢光色

柒撚到
等992出對bb色仲好
青頭仔

咪係，懶係特別咁，勁mk，標奇立異

收皮啦護旗手

想問下邊間見到有賣

早兩日見apm運動家有

尖沙咀CPU $899

同啲街邊檔賣80蚊一對雜牌有咩分別 咁撚樣叫有設計 買黎著果個都on9 btw 仆街死啦奶共樂

唔知係咪TST發售？

呢對難襯，唔好貪平個少少

我發現990v5靚過v2

V3最靚

諗緊黃定藍好

買左對996 但鞋帶好長 個蝴蝶結圈好大 想問卜邊到有鞋帶可以配

香港有冇呢個款

有無巴打知依對香港有無賣？

有，新港exit好似有
中環j01都有

請問知唔知咩價
見上網預訂 12xx

大家用咩清潔對990v2
側邊同鞋踭黑黑地

你淨係洗個膠位其實最平最方便：用舊咗嘅牙擦，加少少洗潔精，洗鞋身就難好多

想問成日講既唔同頭係咩意思（d , b , a) 果d

D 正常
B 窄
E 闊
A 更窄

Black friday 買nb會唔會有平
利申：新手

著開D頭US 9.5, 如果買女裝993應該揀咩頭咩size?

想問邊度仲有38碼嘅990

K11 D MOP 好似有

NB 993NV實物係幾靚
女裝US9.5
覺得有D大，有無人有興趣？
TG傾

我都比人水左,女裝個鞋型同男裝根本唔同

唔係只係size長度唔同咋咩?

你地買咩多

正常買D 無就買B

B 比D 要買大半碼

女裝standard好似係B頭，要買D先係男裝standard

前幾日endclothing 特價買左呢對 $1109 free shipping

黎緊black friday 會唔會有sales

已出手

有冇巴打有6E既v4,究竟望落去同D頭有咩分別

大家點睇M1400 MG色
我見特價$999

聽講1400 停左產 個價錢抵屌 不過會好焗

停左產既意思係？

另外一問，2A頭會唔會超窄？
之前貪平買左990v4 買大左半碼

咪無再生產lo 我都係睇d ig shop 咁講咋 唔知係咪氹人買na

知唔知邊度仲有RCP280賣
日本斷哂貨

9月福岡ABC-Mart入左2對

求問點樣SHIP返香港

原宿NB 都無?

Buy&ship
等緊對993灰到

Thanks 研究下先 諗住買993綠

有無人見過有m990n v1
好想擁有一對

想問下邊到仲可以買到990GL4 女裝？thx

邊度仲有990gr2

想搭單, 可以嘛?

我都係

等緊兩對到

著開1400us9.5
M997gy 應該us9 定9.5?
定聞997夾腳

預大一碼

賣全新9.5 998C-Note

US10

貴左少少

放幾銀？thx

3000

有冇巴打係pxxpxx買過nb 叫佢順豐運
要等幾耐？

有無清買到
琴晚秒sold又要食炒

邊到有得買

V5 end 有得抽，v2唔知

Push

好撚核突

有冇大佬搞團
信家好似好平就黎black Friday

有冇link睇下

得依條

想問下993 D頭係咪買正常size 就得？ 我991着US11 997着US10.5

有冇師兄放990gr2?

屌佢老母條撚樣咪撚再搞New Balance啦

好抵

巴打咩位置

柒頭樂真係以為靚你著乜都會好型

試下食屎嘛, 睇下靚仔可唔可以令到食屎都變得又型又潮

約埋一齊買？

全線nb分店 我買左三對😂
M1400BE x 2 M1400MG x1

你買一對 搭三件野都得 tee socks 咩都得

有MG 真係好正 但真係著唔到咁多對

正 等陣出去買

👍🏻

問咗us7-11都有

其實啲皮應該點清潔 之後落雨濕晒拎去洗完好似柒左

拎去洗❓

用完清潔用品再放左入洗衣機慢洗 我上網睇片有人咁洗

有無巴打去過駱駝柒新開間outlet
岩岩去落左半閘，門口見到有991

邊度睇咁樣洗皮嘅嘢

好想入gr2

冇巴打知道邊到仲有993 NV
我只係搵到女裝

990v2 navy係咪一定要食炒喇

邊到仲有貨

上水NB專門店得返3對US8

無緣 US9.5

原來琴日最後一日

大腳撚等緊有無機v2做sales

990v5邊到買平

我見出面得翻灰色 綠色 黑色 就係無NAVY

邊間

乜專門店有K2賣咩?

女裝NB 993 NY好平，用埋CODE 500幾
但係如果男仔著，應該買D定B頭好

巴打靚入想問下有冇M1400NV?

美版996有無折

請問係用咩code?

996好唔好著？

991某啲角度睇好型

但係有時又好肥腫

旺角CPU見過 KI2同GR2 BK2大把水貨鋪有啦

應該無

9折

買3野無7折？

邊到有

想要
點買到

Us9.5

請問black friday通常咩網有折
想買依對俾bf

多唔多手足係ebay買🙇🏻🙇🏻🙇🏻

諗住喺eBay買993，102usd埋單

kith 會唔會有折

Joe's 好似都幾平
信得過？

終於入到第一對990v5

sn5

唔係要112usd咩？

Black Friday 好似未見到太平

有對全新991nv us9.5放
有興趣留tg

咁平 有冇Link 開心share
等見joe’s outlet 都冇咁平

amazon買993
$1300會否不智

少少 好多水貨都1299

我見Ebay買都係$900
差咁遠既

LINK?

Joe’s 網揀鞋size係咪US?

990v5 1200算唔算抵

bk nv gl 應該做到1119

gl係咪灰色
我想要對灰色us8

邊度買

想問下加寬
係咪鞋頭加寛

等左10日終於到993gl好舒服

快開！真係勁舒服
差完V1,V2 之後著呢對真係好大分別

996 原祖灰 1188抵唔抵玩

反而覺得990v4同5好著過993

990v2 其實唔差

btw MS997有得cm，有無人有興趣？

有冇巴打知邊度仲有991買

Nv邊有平？同求

啱啱joes大力屌咗對993 2e
聖誕快樂

我都等緊

買左美製996

一著落去先知本身對Nike係垃圾

舒服到簡直係去左另一個層次

中晒毒。。
今年買左990v1 gy, 990v1 nv, 990v2 gy, 993gl

今年 全灰990V4, 990V5, 993, MS574FCG

990v1兩隻色邊度入手

990v1 Gy 係usa 官網，990v2 係大阪outlet

想問污糟左應該點清潔，大部分係網面

有對綠色v1
買細半個碼 放係度擺

今年淨係買左993VI
仲諗緊好唔好狗沖多對GL

邊度平

4對都好正

Joes通常幾耐先出貨

有冇闊腳撚著996覺得窄？

我係NB香港官網買
靠食信用卡優惠咋

有間做緊 $1199 不過要訂

會唔會有巴打BF 會訂993 想搭單

食我少少水我唔介意..

想問 v3 v4 鞋面啲皮污糟咗 啲膠同鞋踭黑咗 應該點樣清潔 thx

us10.5

其實佢地996邊度入貨？我地自己買唔到？

做乜唔自己買？

Buy and ship 有d煩。
懶 想搭下單

知唔知邊度重有 M990 V1 賣

Yooobattle

H店信唔信得過？ 997nv. 1099

信和nbo信唔信得過
第一次買nb怕中伏

聽講話唔好
見佢990v2 預訂個價好吸引

睇落真係似專門店放貨比佢地

點解咁講？

佢地啲款好似都係門市果啲

有無師兄知呢對係咩嚟
搵咗成朝都搵𠱸唔到

唔好既意思係假野定服務唔好
諗住去買現貨

聽講收左訂 遲遲未有貨 又唔比退訂

我都有聽過 咁我買現貨掂啦掛

990v1 gy而家最平係咪官網買

唔該晒
不過應該買唔到

但我係驚買到假野啫 nbo信唔信得過

訂過2次
覺得又唔係真係咁差
雖然我唔係訂New Balance

冇晒碼啦

得返us11 or above

絕版野，靚到痴線

POOPOO 成日無哂貨, 又費事下下上去試
邊度多款可以試

香港官網

Usa

食水深到

同問

New balance 1400 定996好着？

想入990v5gl
唔知Black Friday會唔會有得平呢

M996 miu 最平係husky ? 唔想幫襯佢

但好似的確係佢,員工價都買唔到980

why 唔想幫襯佢？

D職員長期閪口閪面

咁小事

巴打講個幾間都幫襯佢, 其實服務就間間都差唔多...
有實物睇同試上腳, 價錢平過專門店我收貨了....

近排就當然要支持黃店啦

husky 出左名都西.....同埋D貨到慢. 拎左你錢都唔知係咪訂左

但係最近又黃得好落力

真心西 買對鞋好似求佢咁

diu 講中哂我心聲

我買過間dreamkxxx

呢間覺得唔錯 同埋係黃
但之前去間野細左啲覺得

Dream_snxxxxx先岩

amazon平緊

有平到咩？我見都係174USD

可能已經完咗
我150+free shipping入

係amazon揾到對990bk2 us11.5 唔送香港
但13就 free ship to HK
呢個咩玩法黎

Newbalanceorder 咁鬼平既依排

近期買u記啲9分工裝褲同燈芯絨褲好撚抵屌 100蚊一條粗著

平時nike著us11，993係咪買番us10.5？

9分再摺唔短咩？
我買工裝果隻好舒服

我覺得唔洗，我自己為例nike us9.5, 993都係買返us9.5, 因為993內籠比較厚同包腳。

同990比邊對舒服啲

好彩訂咗2E

993bu 68.99usd 抵玩?

工裝係邊隻？
我最近都買左條九分
但唔識分

有冇人知呢對係乜

我係，細半碼

D定2E。
我著997係10.5D頭，唔知993應該買咩碼。

之前門市買149，依家online 99

199果陣已經入左手, 開心著左一排SOSAD

直腳佢都賣唔出. 再WIDE D 佢真係食得屎
香港未興到咁WIDE FIT

對我黎講都算闊闊地

我自己覺得夠.

我反而想搵Wide fit
覺得U記呢條唔夠闊
求推薦

反而呢條我ok
佢個cutting 介乎slim同regular中間
無vintage chino果條line隻regular咁闊

終於入左坑買左對998gy
上腳感覺998靚過997

諗起之前有位師兄,窄短袖加窄牛短褲
接受唔到人意見

淘寶好多優質工裝

如果介意要抵制
買番workware, carhatt, dickies 呢堆. or 去古著店搵

你地著開幾闊
u記果條都有40cm左右

有冇介紹?

淘寶?

Thanks 巴打
淘寶既話有邊間優質啲？

Yes

睇吓先thx

淘寶好似幾揾褲腳夠長既工裝

BF有冇網推介呀，想搵美製996灰

想問下990gl5 係咪姐係v5?

joe's有平了
但我覺得等多兩日有冇再平至落單

想請教下 990v5幾錢係叫平 買得過
見原價15xx

加下到到都訂1000蚊左右有一對
真係著都著唔切 但係搵唔到990v2 灰

1199 可接受

109.9
993
不過BNS真係有D麻煩

點解996無平

後悔買得太早

見好多ig鋪都平到爛咗開訂
但自己搵唔到

就係想自己訂，唔想俾人賺

之前都係119.9
平多80$左右姐

不過80夠比BNS了

早兩日喺joe's new balance outlet ebay store 買 USD99.9
checkout 時會減多usd10
即係usd89.9

唔會佢地邊度搵到980個價連運

搞到想入返對M996

點樣減到果USD$10

求指教? 要Register先?
我用guest 去買, 都係

New Balance Men's Classic 993 Running Shoes Black with Grey
US Shoe Size (Men's): 10, Width: D
US $100.99

我本身係有ebay account
所以我係login 咗先checkout (唔知關唔關事)
checkout果頁有個usd10既coupon比你tick

ebay 買joes洗唔洗集運，凈係喺joes官網買過

岩岩睇返原來我係入左coupon code
你試下PCNCUP1119 or PCNSMZDM1119

見佢有直運香港好似USD20

睇到了, THX 巴打
有新鞋過XMAS

反正有得減 US10

90+20 USD 包埋送到手
我直送算了

之前係香港買咗12xx 揼春了
仲要未有時間著

HKD 911.68
HKD 1.0 = USD 0.1226

跪求有冇巴打搵到990v2 灰
Us9.5報下料

巴打應該岩岩好Us10啦

YES thanks bro

$900頭入到993真係抵
頭先仲揀緊D頭定2E好
最終入左2E
上網睇D人話D頭會比較窄

好彩上年年中入左對平過正價既Gr2 9.5

無實質試過
有扁平足
Flyknit vapormax, ultra boost果d太包腳太窄會著唔到,
所以揀左2e

比你咁講有d驚會好鬆

尋晚揾到對990n2 us11
USD $160 j左

大腳既幸福

無我碼有冇人買過女裝，請問要買大幾多

993 咁多貨 咪因為平少少買女裝啦

sor 岩岩睇原來sold out

黃店應該ok la

我想放對990n2 us8.5 未著過有單 放到幾錢到？
因為前排入左對m990gry

993有冇話要大半碼？
屌依加得返4e同2a

Joe’s order點樣set寄去順豐
佢寫住寄美國only

有冇巴絲係香港官網想買野 想㚒3件7折

順豐

你係邊度睇丫巴打? JOE's仲係齊wo

爬下文,
tips: ebay

買左對M997.5GR 終於捨得買

買左對993 著左一排條鞋帶爛爛地 有無巴打知道邊到有得買返原裝嗰款鞋帶

但係唔想換條奇奇怪怪既巴打知唔知邊到有得賣

有v4 GY想買v5 NV係咪好傻

點解咁覺得

有人搵到996邊度平未？

有野想請教大家，我訂左一對M1400 Mg，發現佢個鞋頭有啲一點點，咁樣係咪正常架？個店主話咁樣係正常冇問題，我真係想知道。

我都睇緊v5 nv
有v2 gr

會唔會係發mo

買啦 咁平

見到poo $1180
搵緊邊到再平d

繼續跪求990v2 GR

有冇專家知道

+1

麂皮比人磨到d 毛無晒，就會露點

咁係咪每對1400 Mg必然會有咁既結果？

正常著用又好難會甩晒毛（起碼會碎底先）
呢種就九成係放係鋪比人摸得多摸到甩晒毛

咁我都係換其他款算

想請問下Fbxxle d nb信唔信得過，真？

如果M1400 MG 換SB 但要加$380
會唔會好蠢

不過我記得係咪好似已經完左
唉，好後悔

但而家咁樣一點點真係好唔舒服

完左啦 但真係唔值得+380
近期就咁執對都千頭 換色反而要4舊

我本身係$1000訂
所以如要換Sb 即係$1400

間鋪無多對同size MG換？
好頂唔順就 1400 當原價買咗對囉
btw 巴打用不推文

冇曬同Size了
所以真係好掙扎
係喎，多謝提醒

邊間有sb現貨
幾年前買左著到勁殘

貴😂 依個價專門店都得啦

推推

搵到投晒降

Us9 著過幾次only, 要唔要？

邊到買

9.5先岩

574好不好著架?

有冇巴打都買左

我都係著開us9.5, 著us9 完全冇問題
我990v1 gy, nv, 1400sb, 996gy, 993gl 全部都係us9.5

但只限小量嘅NB 款，咁啱990V5 灰藍黑都有減半，仲freeship

又冇晒9.5

幾抵 但已經有對灰990v5 想入

佢個promotion 只做幾個鐘，已完

灰色990 v4 定 v5 好

v5

有冇巴打知邊度仲有齊碼1300買真係好舒服 之前有對灰色加少少紫

唔駛Code, 埋單佢自動減架

Made in China 996...

55美金都唔會買

中伏 唯有開工粗著

Husky

有冇巴打係着緊993 4e？

想問NB Athletics 防風外套應該買咩size? thx
176cm 74kg

想問下 joe's 嘅size 係 us 定uk

ebay

諗緊買唔買埋呢對好US$90

兩對唔同Style喎，你本身有咩NB？

Btw I choose 911ngn

咁就991啦，我都訂左對

where

要用代運

有冇人知 joe's 個free ship free 唔free 到香港

淨係free usa,所以一定要用代運

有冇人買過575 MADE IN ENGLAND 呢對好少資料 究竟好唔好著 1千蚊抵唔抵

工裝係邊隻？

997 Grey點睇 周圍都斷晒貨

應該係呢條？掃撚哂3隻色了

之前睇過下，發覺同576太似…
最後買返995算

995邊到有得買？

瘦撚好似唔岩

小弟新手 想問下呢兩款邊款穩陣易襯啲

等緊佢ship

991個底有幾硬

夠唔夠997 硬

專門店應該仲有嫁啵
不過預好睇唔好着

1500呢？ 香港好似無入

如果要買4e鞋頭 係咪買細半個碼好d

其實997著落係咪唔舒服新買對998都唔係好舒服

有冇巴打知有咩款同千3好似

麂皮hi到嘔吐物係咪g得
用r8洗左幾次 扔埋入洗衣機都洗唔到
嗰啲位變左深灰

其實998 喺NB 黎計算舒服架喇

NB 粗著姐, 少少深色左基本啦

Same here 但無計灰色998真係愈睇愈好襯
中晒毒咁

有無有人去運動家 睇睇
佢啲NB 點解同官網賣果啲款唔同既？

有冇師兄知道邊度仲可以搵到M995gr us9.5 我見好多地方都係得返Us10以上...同埋對鞋係咪偏大少少？

其實扁平足998 先好
會幫你頂住個足弓位

仲以為係asics對metarun

Release Information: The HAVEN / New Balance M990RB5 V5 will release exclusively at the HAVEN NYC Pop-Up Shop, HAVEN Toronto and HAVEN Vancouver on December 6th at 11:00 AM, local time and online at 4:00 PM EST/1:00 PM PST.

Sizes Available: 7US – 12US

Price: $280CAD each

M990GL4 M990GL5 M993GL 買邊對好

why not all

應該就係啦

UPS show既已排定遞送/ 預估時間週四
2019/12/05 係咪美國時間黎

有冇人買bb5有折呀 唔想等husky 🙏🏻🙏🏻

想要+1

仲係著緊1400 綠色

有無巴打知邊度仲有993細size
想買比女朋友

咩色先？
除左nv，其他都有

灰色

B頭就窄過D頭0.5cm
啲巴打話如果買B頭就要買大多半個碼
(平時着開US10就要買B頭US10.5)
如果你隻腳係無乜肉既買B頭都得,但如果正正常常就D頭啦當然
咁睇你想買B頭定D頭

請問香港邊到有993買，定係要去joe s newbalance outlet買

同埋想問下joe s個碼數係講緊uk定us
請問nike m2k著43，993應該買咩碼，唔該咁多位

如果現貨呢

你要香港買的話，都係果兩間網店有

係咪poopoo

Ching 知唔知邊到有990v2 粉色us9

呢隻女裝色幾靚

咩色？

1400 SB係咪停產？幾錢入得過

990 gry 點襯 買左之後覺得好難襯 上半身

仲買到？

nb返咗行貨？

就返 好快變公廁
我上網收返黎

腳細手足有福

灰

買翻US9 NB個43係US9.5 唔好買錯

同問求coupon

我買左一對，不過係原價
但隻色真係好好睇，灰灰藍藍

我想問990gr2係咪有唔同版本？
好似見到兩隻唔同嘅色咁 定係因為色差問題

一隻gr2,一隻n2

買咗幾錢？幾好睇

我知呀 但我見係gr2有啲邊位係灰啲 有啲係藍啲
又見有人話有分日本版gr2
所以好想知

想買呢對襯條日牛

所謂日版同其他版其實係一樣，只係日版會多左塊紅色吊牌仔

塊吊牌你係絕對唔會唔拆落黎就著出街，所以係無分別....

哦 呢樣真係唔知thanks
但係咪真係因為色水問題先藍藍地

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

有機會

麂皮暴露喺空氣中一段時間又無做保養係會有色差

又或者你見到唔同色果批本身染出黎同之後生產果批本身染出嚟就唔同色都未定

Thank you 巴打 明白了

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

好貴

btw咩size？

想買993或者998
可惜jones 993又加返價
998唔知有冇地方做得平呢

$950有對997美版真係好抵原價$1899
仲平過outlet
買乜都有半價

巴打有coupon?係邊間買？

我冇coupon,純粹識人買
但我想講有coupon好似唔係半價
係staff sale先係半價
Coupon好似只係七折定八折

買大咗？

點覺有staff sale?

見到劵就諗起上次行街有個弱智好大聲話要半價買美製nb，話自己有劵，又扮型咁撻鞋落枱要人包起

然後比個sales串佢張劵唔係呢度用，要喺nb專門店用，然後佢仲要串返人，問個sales呢度咪係the one專門店囉

當時果度係k11 CPU

你如果今日買唔買？
今日last 1日

我想買bb5 點先買到？要出示劵？

我都想join

想Join

join

有冇巴打有著防水版既nb

趁平入咗對m997nv

nb既深藍真係好靚好有質感

想買啲款無曬

但同時亦係最易變色嘅一隻

我有對1400nv都變左色
其實係咪深藍色既通病?

係
曬得多好快變灰藍
所以有人會噴鎖色劑

咁無辦法啦我原本見你係手足所以先想俾你
唯有下次啦

幾時再有我之前miss過一次

唉仲有邊到有依對 舒服同冇鞋帶啱哂我依個懶人

邊到有鎖色劑賣？

請問邊度買，幾$

有冇巴打冇買到Aime Leon Dore 對990
睇相幾正

V2定V5

想要v2

入左對993

有無巴打有入

想買v2 但唔知邊度有

見佢官圖幾正

其實同普通全黑990v5 有咩位唔同左
淨係多左反光位？

內籠條邊好似係皮

我有對喺END買既576MIE都係咁, 不過冇你嗰對咁明顯

我換左sb色了

New Balance M990DC5 想問香港有冇得買?

直送香港？overall幾錢？諗緊993gy 定le 對

呢對啦993gy撞到七彩

要多40加幣shipping
見灰都咁多貨 1180就有
買對特別少少玩下先

係咪防水

Egb5仲好睇

要$1380
Newxxxxxxorder
當然有其他更好既就去其他啦
我覺得算係塞翁失馬
Sb愈睇愈靚

半價coupon入左對dc5
又幾好襯

好撚正..員工Coupon??

唔知係咪員工coupon
我都係friend同我夾

係咪已經冇晒優惠

幾靚，幾錢入？

想問而家仲有冇半價 有冇人幫下手🙏🏻🙏🏻

900

直ship香港？
係就整返對

邊度入到990v3😀😀

係呀

想買聖誕禮物
997.5gy 定係1400mg好

樓上舖有 2200起

呢兩對有無巴打著過上腳?
覺得點?

nv甩色問題只可延遲，無得解救

聽聞幾舒服

想問下990 v4 41.5碼 B頭平時著開40-40.5既男著唔著到？

好好著 今年買過最滿意既鞋

咁有無得補色

個人覺得噴LP冇乜用, 反而噴返NB自家出嗰隻既防水, 會keep得耐啲

我對993都有

專門店試過下面嗰對，好大舊好重，上腳無相中咁好睇

想問下990v2著US8.5嘅巴打 v4著咩碼

我v2著us9.5，v4 us9.5 有少少緊

我就一樣size

係east dane買左對990
對鞋一黎就剪左牌
會唔會奶野
個qr code係喐到資料

入左對993 BK US10 2E
唔岩著
有無巴打收留佢?

而家香港576made in uk買緊幾錢？ 日本見到￥26000係咪同香港差唔多？

上網買好多都1100-1200左右炸

但yahoo放嗰啲我又麻麻地

Endclothing呢

NEW BALANCE M990NV2 NAVY
邊到入手平

香港好似無行貨喇喎
而家買一係食炒一係等佢下一輪再賣
利申:有一對

炒真係唔捨得買 睇過要成1780
好貴

1780唔係炒價啦
我買行都要1799

係咪好舒服
自己有對993 行得耐都唔會累

呢對出名唔舒服

仲有下一輪Discount？

其實自己試下最好
好多巴打話998最舒服
但我又覺得990啲鞋舒服過998
所以都係自己試下最好

巴打知唔知仲有咩地方有1400 買

有冇人知邊度仲有得買嚟對

V2中底個支撐幾好
但前面回彈唔夠，好硬

新開左v2，前面幾夾腳下
希望著多幾次會好d

993 感覺都係差唔多

990v4>v5>993>v2

想問下邊度有得買鎖色劑

買左對 1500 made in uk grey
好撚正

有冇巴打知邊度有991 灰/黑 ？

想問巴打覺得997h 定574會好d?

$1000 uk online

多色水配搭簡約黎講就應該係574，但舒適度就997H

巴打係new balance uk度買?
見到最平150英鎊 再85折
我想買對1500 其他色

岩岩去左hxxxxxxy 想買件carhartt tee d staff係多 但個個都唔願做咁 問下佢有冇碼 唔想答咁態度勁西 以後唔會幫襯

大陸已經有 tan 色賣。1899

呢到啲手足教落 落到去試size
試完就去第二度買

有冇人知邊度有997sfr全黑買？

咩情況

19號hk 有

好彩半年前係usa 官網 us199 執左對

沙田 諗緊買唔買 好貴

不了，留返黎買1300jp

馬拉蟲開倉

990v4 專門店係咪有售 同埋邊到買最抵？
買灰色公唔公廁款

我買82us 以為已經最平

認同，等買jp 好過。
990 overrated

thx 巴打

去過幾次無咩問題
你唔好預去細鋪買野會同馬拉松運動家嗰類連鎖店咁好服務就ok

以前好似一月出1300JP?

2千蚊以上真係等1300JP 好過

仲有992要買.........
992 我反而想等D 樓上鋪訂, 平幾百

巴打有冇地址

new balance啲鞋好唔好著？
有冇跑鞋咁舒服

份工成日要企 想買啲舒服又百搭嘅款

前面見到有巴打講998/990？

我未買過NB

成日企可以著 997/990v2
好唔好著就見人見志

990 V5 灰 /黑

990v5 沒有其二

唔該巴打 等我研究下先

990v5, 993, 998

我990V5著US10.5 D
有無手足知993應該買咩碼？

同埋其實990v5 定993 舒服？

Navy NB除咗藍色黑色褲仲有咩色可以襯

綠色褲 卡奇褲

好著過跑鞋

邊度

有冇人知nb既NAVY色退左色會變成點?

咁其實大家覺得腳感方面996同998比感覺係咪差好多

有無人聽日會入990gry好似無乜人留意
係咪已經收藏左對

貴到無人留意

專門店d 定價真係on99
990v5 996 果d 都貴到cls

啡得黎帶點灰

2199搶錢

今日著緊990v1 blk

想買對美版996著下,有咩地方多D色選擇同埋平D?
美版996同唔係美版既有咩方別??

Poo 993做緊優惠

都好撚貴

聽日中環cpu 都有990gry 賣

990v1 行貨開價2199 到時對jp會唔會開3199

有冇巴打答到我

推

個底既結構有唔同，用既質料有唔同，價錢有唔同

買左對993 無想像中咁好著 早知買990

[member]杏花村？ 1400抵屌喎[/member]

買左990 993覺得無你地講到咁好著

newbxxxxxxorder 係咪HI大左, m990gry $2580

因為官方都$2199

反而覺得之前買個對996先最好著

998nv $1450買唔買得過

好正常, 因為腳型有好多種

咪多塊鐵牌仔，真係唔值

早上半年定上年poopoo先做緊1580定1280

最近買左對993，對比下我覺得都係990靚過993

有無巴打知邊對有呢對

同意我都覺 993係靚 著起黎好包腳 行山路吸震幾勁 但個底太硬 著得耐腳板會痛

即係係深灰色果對嚟??

M990GRY由始至終都係得果對

邊到買990v5平？

1982年元祖灰色版本New Balance美製990正式回歸 12月19日香港入手情報公開！

New Balance美製990售價為HK$2,199，將於12月19日於以下地點發售。
New Balance Store：新界沙田新城市廣場第一期 5 樓 532 號舖

是次復刻登場的M990GRY，設計保留1982年元祖版本的顏色及細節，絕對值得New Balance擁躉們作為收藏之用。

一模一樣

請問大家知唔知邊到仲有990v2 blue色買

尋日先見到有人著

多謝你先 問左佢 佢冇貨

搵左好多地方都好似冇993nv

整污糟左有無人識點搞 自己唔小心

想問大家知唔知邊到有m996gy us6

998nv邊度買到？ 幾$為之正常

最衰係淘寶

14年著到而家，當年買只係千二蚊左右
14年買d jordan 已開始甩底

早幾年990v1 跌到$1000有找

想問下各位巴打 如果990v2著8.5
993女裝B頭可以著咩碼

全新定二手呀...咁誇張

條友唔介意淘寶我先介紹比佢
我講明要抵制應該去邊搵

幫完佢仲有幾個人負皮

全新outlet 賣799

灰色我覺得M1400仲好睇
二千幾買m990gry

咁990gry係靚
但真係唔值呢個價

好似用擦膠擦下佢就得

有冇長袖pocket tee推介下

Uniqlo u

想問下你地買v5係正常size定買細左？

正常

其實網店New bal_nce o_der訂貨點做到差咁遠
間唔中上footlocker end clothing 個啲網睇都冇咁平

你淨係識得啲咁大路既外國網，梗係搵唔到平價野買啦

見到對1400be 賣880
完全唔知邊到有
雖然佢係黃店

想問下nike 著開us10.5 or 11
990v5 應該著咩size

10.5左右

有冇師兄知邊到仲有 990bb4？謝謝

求指教邊度買

Joe’s

邊到買M996GY平
着開個對爛晒 想買返對 貪佢易襯

US12 當年我買先1099
而家見周圍買要成1399

搭單問998 nv $1499入唔入得過

我今個月第一次買又幾準時喎

月頭去東京 買唔買福袋好

啲色衰呢，你估灰同藍嗰啲咩

早幾年喇，嗰位巴打有講
我記得係棗紅，杏，黃色嗰啲
元朗outlet

巴打點睇Kawhi 新出對OMNIS , 對money stacks 幾正

NB 籃球鞋同 Puma一樣，喺香港唔會買到
如果有我都想要
Nike 同 Adidas 有啲悶
同埋只係追求輕巧同轉向攪到保護極差
簿到紙咁嗰啲一急停腳趾公就瘀
我而家打波箸返90’s嗰啲厚身啲嘅款

BTW 其實我係有990gy嘅，上次retro買
十幾對NB冇一對好襯過呢對
有人話$2200唔值
但我覺得佢最值
成個鞋型，物料同造工都係最頂級
拎上手一比較就知係有分別

巴打除左個內籠爛爛地 都保養得唔錯

其實完全冇保養
可能我唔鬆鞋帶就箸
十對有九對都爛踭

想辦法買對990啦，有樣嘢冇提
佢最正係箸咗再高半吋

知唔知邊度仲有8.5？

想買對舒服既返工鞋
要企好耐，有無推介？

我見990，1400同997都有細分唔同款
求指教

990v5 la 不過會經常撞鞋
997 唔好著

上網搵到 即買
但平時著開9號
但990著左上腳趾尾好頂腳

試過991都好舒服

今日問屯門nb 剩一對us9

我自己都有一對14年著到而家，係好野黎，不過要用2099買就好肯定同你講完全唔值，有巴打話當年係一千蚊都唔使就買到

香港門市有啊

2200買對990GRY不如俾多兩舊買JP3

下年仲出唔出jp3 又話1300號停產？

呢對gy同nv 真係冇得頂
好彩早排2對都入左手

同一對990,
有人話好好著,
有人話著完腳痛,

所以都係嗰句, 自己出去試啦

即係你買細左, 呢對要買大半碼

下 雖然我993都係買9號半

返工企成日990v4 v5真係無得輸

利申；返企足十幾粒鐘嘅工都係靠佢地

好彩仲keep住對bk同bd唔洗撞得咁犀利

官網有對991 made in uk 千一有找入唔入得過

請問574著開us7.5，想入993d頭，買番同Size?

想買對nb著
990好定993好

想問下邊到仲有990v2 黑色買

打去專門店問
我見佢有放出黎

跪求邊度買到m998 nv

M1300jp2仲有冇機會搵到

等jp3啦

想問下993灰/藍色大約咩價位入？

想買呢對
網上見到要成千8蚊
有無邊度買平?

UC應該只得日本有

剛剛經過屯門市中心C.P.U見到有。

Hello 可唔可以比個網我呀🙏🏻

求教990GL5 v5邊到買會平

1180 pxxpxx

仲記唔記得幾$呀巴打
專門店成千8

想知咩網買

已經冇哂 你要唔要us9 1799賣比你
只試穿

巴打
stoxkX有得bid
不過連運費要接近1900

知唔知邊度仲有990v1

買比自己做聖誕禮物先

無見到，但見nb做緊有9折。

有無人試過日本買nb福袋 黎緊去想買 但又驚伏

中撚晒mic咪仆街

我估點都有miu/mie既 佢今年福袋係30000yen兩對 上年好似係25000 我見上年有個架仔中一對998 一對990

991個底好硬

網上價990nv駛唔駛1000？

靚 冇計

應該有 因為佢寫明無得退貨同換

想問仲有邊到買到rcp-280
揾咗好耐都揾唔到

998算唔算著得最舒服？996,1400我都想試試

落門市咪有得試囉

想問joes個code係咩？唔該咁多位師兄

你咩size,我有多對，5月果陣係日本買

990 GL5 點睇？會唔會好公廁

XL size

屌行左3間都冇990v1 us8.5

990v5 amazon有平 我size $1160運到返屋企

poopoo 都係1180

2200...真係值咩，諗清楚呀師兄

998邊到買好

韓國好似都只係239,000won 香港特別貴

邊間有呀？行過弘大同明洞都冇

求問998nv
最平見過1499

已買 好難先搵到有心人肯賣

NB official shop 10% off

今日日本入手左呢對

求問joes入面嘅size係指us 定uk

邊間入？

池袋abc-mart

想問下知唔知邊到入對990 v5 BLK平？同問size係買正常定係細半號？

993真係正

有冇巴打知992幾時再出？灰同啡都好靚

準備去排nb福袋 希望無伏

等包膠

30000yen兩對

得兩個人排緊

如果有NV我狗衝

中左一半伏 一對576DGW 一對999NI

999NI堅係伏喎好似中左幅射咁

見到灰鳩左 比老豆著算

買多個福袋

買返對1300cls平衡下先得

不了

福袋=伏袋

早知去排wtaps無咁嬲

End